m.2 散熱大法

本來70幾度變到50幾度